成班戇鳩日屌夜屌一個註定唔會當選嘅人

連登成班智將日日開幾十個post屌鳩一個唔會當選人，其實一開始就冇less evil, 由頭到尾都只係得devil,